Remember, Remember. The Fifth of November.

The Gunpowder treason and plot.

I know of no reason

Why the Gunpowder treason

Should ever be forgot!

Guy Fawkes and his companions

Did the scheme contrive,

To blow the King and Parliament
All up alive.

Threescore barrels, laid below,

To prove old England's overthrow.

啱啱聽到1812 overture

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

煲底相見

推